這是正式錄用的工程師嗎？

同15年前嘅貨比

國外係伊朗定北韓?

背稿
認真講，如果真係由零開始
由設計到訂料到製作至實測都係自己包辦，的確好利害

但如果係抄
抄都咁柒就